情人節行街，有人行埋黎問你：先生，買支花送比你女朋友啦！

應該點答?

如果係靚女
即刻買左再比返佢

買2枝送比左右手

屌穿你個閪呀！屌爆你個閪呀！屌你個老母呀！屌爆你個閪呀！屌臭你老母化閪呀！屌你個閪買乜撚野呀屌你老母呀？屌你老母呀買咩呀？屌你阿媽個閪呀！屌你老母！屌穿你阿媽個閪呀！屌爆你個老母……

賣成50蚊1支

仔黎

捉住佢雙手再含情脈脈咁望住佢雙眼，問佢有無菊花賣🥺

佢即刻放返落去再賣過